% Шаблон объявления о заседании кафедры
\ProvidesPackage{announcement}[2019/06/01 Templates of announcement]

% Пример основного документа:
%
% \documentclass[14pt,a4paper]{extarticle}
% \usepackage{announcement}
% 
% \department{Х-3}
% \secretary{Привалов А.А.}
% \headofdepartment{Невструев Я.П.}
% \team{Привалов, Невструев, Хунта, Камноедов, Ойра-ойра, Корнеев}
% 
% \dateplace{1 апреля 2019 г.}
% \timeplace{вторник, 14:15, ауд. 666}
% 
% \content{
% 	\thema{О штатном расписании и учебной нагрузке на 2019/2020 год.}
% 	\dictor{Докладывает: зав. каф. Невструев Я.П.}
% 	\thema{Разное.}
% }
% 
% \begin{document}
% 	\announce
% 	\protocol
% \end{document}


\RequirePackage[left=0.6cm,right=0.6cm,top=1.0cm,bottom=1.0cm,bindingoffset=0cm]{geometry}

% Настройки языка и кодировок
\RequirePackage[english,russian]{babel}
\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage{cmap}
\RequirePackage[T2A]{fontenc}
\RequirePackage{array}
\RequirePackage{soulutf8}
\RequirePackage[usenames]{color}
\RequirePackage{enumitem}
%\usepackage{layouts}
\pagestyle{empty}
% Для вставки рисунков
\RequirePackage{graphicx}
\setlength{\parindent}{0cm}

%\renewcommand{\familydefault}{\sffamily}

% Индекс кафедры
\def\department#1{\gdef\@department{#1}}
\def\@department{\textbackslash department\{\}}

% Дата заседания
\def\dateplace#1{\gdef\@dateplace{#1}}
\def\@dateplace{\textbackslash dateplace\{\}}

% Время и место заседания
\def\timeplace#1{\gdef\@timeplace{#1}}
\def\@timeplace{\textbackslash timeplace\{\}}

% Контент
\long\gdef\content#1{\long\gdef\@content{#1}}
\def\@content{\textbackslash content\{\}}

% Заведующий кафедрой
\def\headofdepartment#1{\gdef\@headofdepartment{#1}}
\def\@headofdepartment{\textbackslash headofdepartment\{\}}

% Ученый секретарь
\def\secretary#1{\gdef\@secretary{#1}}
\def\@secretary{\textbackslash secretary\{\}}

% Коллектив (для таблицы присутствовавших)
\def\team#1{\gdef\@team{#1}}
\def\@team{\textbackslash team\{\}}

\newcommand{\thema}[1]{
	\item #1
}

\newcommand{\dictor}[1]{
	\newline
	\hspace*{0cm}\small \emph{#1}
}



\newcommand{\announce}{
	
	
	
	\begin{minipage}{\textwidth}
		\sffamily
		\setlength{\tabcolsep}{0cm}
		
		\colorbox[gray]{0.75}{\makebox[\textwidth][r]{\color{white} \footnotesize\bfseries\so{ОБЪЯВЛЕНИЕ}\hspace{0.6cm}}}
		
		\medskip
		
		\begin{tabular}{p{0.0cm}>{\raggedleft\arraybackslash}m{8.5cm}m{10.8cm}}
			&
			{
				{\bfseries Заседание кафедры \@department}
				
				\bigskip
				{\LARGE\bfseries \@dateplace}
				
				\bigskip
				(\@timeplace)
			}
			& {\begin{enumerate}[topsep=0.3cm,leftmargin=2.5cm]
					\small				
					\@content
				\end{enumerate}
				 }
			\\ 
		\end{tabular} 
		
	\end{minipage}
}

\newcommand{\protocol}{
	\newpage
	\newgeometry{left=2cm,bottom=1cm,top=1cm,right=1cm}
	\section*{Протокол №\rule{1cm}{0.25pt} заседания кафедры \@department\ \\от \@dateplace}
	
	\hfill Ученый секретарь: \rule{3cm}{0.25pt} \@secretary
	
	\medskip
	\hfill Заведующий кафедрой: \rule{3cm}{0.25pt} \@headofdepartment
	
	\textbf{Присутствовали:} 
	
	\hyphenpenalty=10000
	\sloppy
	\@team
	
	Прочие: \hrulefill
	
	\begin{center}
		\textbf{Повестка дня}
	\end{center}

	\begin{enumerate}[topsep=0.0cm,leftmargin=1.5cm,parsep=0pt]
		\small				
		\@content
	\end{enumerate}
\raisebox{0pt}[0pt][0pt]{\parbox[t][0mm]{\textwidth}{
\newcount\foo
\foo=50
\loop
\medskip\rule{\textwidth}{.25mm}

\advance \foo -1
\ifnum \foo>0
\repeat
}}
}
